其實大學學生會拒絕政府閉門會談果時，同時要比返個deadline政府先得，否則再有行動/升級

1.依個deadline林鄭冇可能唔知，一定要正面回應
2.依個係一個公開有效到示威者既號召
3.談判籌碼黎

推